［利迷入一入嚟］分析下利記今年有幾大機會攞英超

個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析下主要對手~

曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋文仙尼都係一般般~暫時沒有冠軍相~

1. Tony、Black Widow死左
Tony最後用6粒石snap走Thanos同埋佢既軍隊，能量太大自己死埋
Black Widow犧牲自己換soul stone，最後冇復活

2. Captain回到1950年代，同Peggy一齊生活，在此之前負責還原所有寶石去適當既時間同地點

3. Thanos係頭15分鐘已經比Thor殺死，之後打既係以前既Thanos

無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯賓蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

無人回